琴日壞地鐵，今日YouTube 收皮

港共殺到黎

mola mola

聽日又唔知死咩野

死中聯辦

明天facebook, 後日IG

但照返工

咪上youku咯

世界末日啦！